無啦啦會自卑到好憎自己

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

好撚煩 叫春都要post金剛棒文

你究竟係男定女

不要再說了。。。

最慘係卡住中間

你靚 係冇波姐

其實你都幾靚

我都自卑到想自殺

你邊位

美我唔敢死 我淨係想mi埋唔見人

其實你需要睇下醫生

琴晚發癲想死，但諗到條屍要運返香港就好煩了

攬住我 唔好死

唔好咁痴線啦

我直程中下好撚煩 一諗起自己會搞成咁就係因為我唔係大波靚女就

上古神器你都識？刷屏如意金剛棒 淨重7749斤......

屌你估我想㗎

．不會表現出妄想或其他不理性思考的表徵
．不會有緊張或神經質的行為表現
．不會感到懊悔或羞恥
．不會表現出某種重要的情緒反應
好想有反社會人格

我試過想自己係心理變態 感覺係咁嘅人會好易成功

好壓抑 日日要控制自己唔好周圍發癲

我好鐘意壓抑自己 想壓撚到自己唔存在冇人理死撚咗去咁

cls 兩個癲婆

見到大波靚女就好憎自己

好彩我雖然無波但靚女

唔想唔存在 淨係想隱形唔想消失

自卑都好過自大

愛你

最憎人靚 憎埋你！！

講吓笑嗰啲自大得唔得。。

隱形可以去報牛可以殺狗

講下笑 咪啦

隱形好爽 做乜都無人見到好想隱形 或者縮到最細粒

love u

蟻人 做到一定日日去搞林鄭屎忽窿

情緒不安定、焦慮、易怒、傷感、意興闌珊、記憶力降低、注意力降低

做到仲會搞佢屎忽真係得你先會

... 帽binc

我明
我好想做靚女 唉
係想到病態咁

唔想做mk靚女 想做有氣質一行出嚟好大體嗰啲靚女

點解你咁撚多po都記得..

絲打又好似知自己同人比較唔開心
但又好似好難做到

身邊嘅朋友有無比D意見你架

過目不忘

同朋友講都係叫自己唔好諗太多嗰啲說話
同埋唔想自己嘅問題煩到人久而久之就唔會同人講

勁高質

我都會咁
我覺得係關我自己係完美主義者事
成日覺得自己又唔fit 又唔夠高又唔夠靚仔，好撚自卑。
出街有時見到有啲自問個look 仲頹過我嘅男仔拖住個唔錯嘅女仔，理解唔到。
有時見到有個靚仔拖住個靚女我係偏向望仔多過望女，心諗生到咁真係屈晒機，再諗返自己就好想重刷

個post係搵人埋單啊嘛你記得仲恐怖

篇嘢係唔知幾多年前舊登post來

好憎自己有缺憾係瑕疵品好似生出嚟就出錯咗先

我啱啱追晒你啲po先睇到, 你記得ho 屈

搞到佢開親記招 去親宴會都瀨屎

我屌呀 我都好想但成個樣已經唔係靚仲要exact7ly就係mktype

追晒我仲點回帶啊屌。。

有無睇bob叔個live 笑到我肚餓

冇我岩岩食飽

氣質無得整。。。有時啲客行入嚟勁有氣質好高貴咁我就即刻好羨慕對佢態度勁好好賤

肚痛先啱

agger 唔出聲可能扮到 一講嘢一定冇

屌但我食飽完仲係想食嘢屌

呵緊屎隻紙巾搞到未行入廁所已經香定先好癲

我真係試過比人恰-.-之後死好彩恰番人

我呀媽都買咗盒裝桃 抹嘴仔係香

啲人連恰我都費事

hktvmall包裝減價買咗6大包即係108包仔日日攝兩張入格甩底先

發覺自己一個真係更開心

用來抹site

係。。直頭連朋友都唔想理

抹完 好想中個頭去聞吓咩味

照樓主講，我未仲想死

冇樣丶冇身材、冇學業丶冇工作、冇父幹，只得一把年紀

我未又係笑著留言

活著就是精彩

我都係...啲朋友都慣 唉

係桃香

我都唔會想死 我仲有好多嘢想做好多嘢想學好多嘢想睇
情緒嚟嗰陣我淨係想mi埋一嚿想隱形
但又時又會好hyper成個正撚樣咁

我係唔想成日做安慰人幫人解決問題嗰個
好想大叫我靠唔住㗎屌

我=認證咗靠唔住 有事一定唔會係我

我係聽人喊會喊埋一份嗰啲勁唔冷靜唔理性點解會係我

因為你會跟埋喊

中庸之道，凡事唔去到盡，例如：喜歡食一樣野，唔好食太多。想學琴，唔好迫自己學到幾多給，為興趣去學習，只學習有興趣的事

成就似一個注水錏鈴，注滿固然好，注唔滿就兩面擺，托著中間取其中庸，生活就會輕鬆

愈大愈撚眼淺好易感動到好易身同感受到好撚肉酸

我係好勝臭雞。。

好耐冇因為人地嘅事而喊過 自從我睇咗醫生開始感同身受唔到

其實mk靚女唔叫靚
只係著得露先吸引到人望同nIce

靚啊 但靚得無特色同俗

但我唔覺你有你有會係咩

you have no stake in society

係我一pat屎咁

我一直以為你係假膠

都唔會24小時假膠啦...

睇到個post就令我諗到
其實做女人好L煩
天性令我地成日要同人比較
仲有黎M又煩唔黎M又煩
好想試下做男仔坦蕩蕩
咩都唔洗理

但有啲男人都成個女人咁覺得嗰啲仲煩

個啲另計

btw女人黎M真係好仆街
明明平時正正常常
一黎就會比啲荷爾蒙整到個人好燥底

躁rock有少少似 因為你真係一時正撚樣一時sad想mi

Dont play with shit

平時唔嚟m都會無啦啦躁咗...

同類要愛惜

cls...我唔開心係狂食嘢 控制唔到 飽都想食唉屌 同埋我都會控唔到想洗錢 好恐怖 其實係咪真係有病

你唔係有咩我飽都會食費事嘥個情況係持續咗成年買到痴咗線咁買到銀行得返雙位數...

以為自己開po
最慘有個靚女好朋友
真係唔想但成日忍唔住好妒忌佢
成日覺得企係佢隔離自己咩都唔係
覺得自己好賤

咁慘 我比一百蚊你幫你變三位數啦

咁我又唔會妒忌

有無我戶口number

you are not alone

聽日尖沙咀比你

ynwa🚬

畀夠一千啦

痴撚線...我係有但係係另一個病但都係好窮

比夠一千零五
五蚊請你食串魚蛋

話我係糞？

有想潛入金庫偷錢買嘢

五蚊得兩粒咋渣哥

我同屎係同類。。

渣哥請你食唔洗錢

銅鑼灣間渣哥啲啊姐好唔掂

絲打有無拍拖
無嘅話千奇唔好拍
因為你男朋友𥄫女睇咸片會令你跌落谷底

睇咸片唔會 𥄫女會一齊𥄫 之後夜欄人靜諗諗吓先覺得唔對路

香港地有得做個正常樣既女仔仲想點
已經避開好多不幸啦

我同你一樣好憎自己
有d女仔冇身材但樣靚
有d樣唔靚但身材正
屌我就兩樣都唔掂呀